#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: you@example.com\n"
"Last-Translator: you@example.com\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Fleurdelys"
msgstr "플뢰르 드 리스"

msgid "no levitator tool in the tab wheel!"
msgstr "TAB 키 휠에 레비테이터 도구를 추가해야 합니다!"

msgid "Check hotkey error! Please check if hotkey settings are correct!"
msgstr "단축키 오류! 단축키 설정이 올바른지 확인해주세요!"

msgid "Can not switch to levitator please ensure you have equipped echos!"
msgstr "레비테이터로 전환할 수 없습니다. 에코를 장착했는지 확인해주세요!"

msgid "(1-6) Important, Choose which level to farm, lower levels might not produce a echo"
msgstr "(1-6) 중요, 파밍할 레벨을 선택하세요. 낮은 레벨에서는 에코가 나오지 않을 수 있습니다."

msgid "Boss1"
msgstr "보스 1"

msgid "Boss2"
msgstr "보스 2"

msgid "Boss3"
msgstr "보스 3"

msgid "Click Start in Game World"
msgstr "게임 월드에서 시작을 클릭하세요"

msgid "Echo Key"
msgstr "에코 키 (기본 q)"

msgid "Entrance Direction"
msgstr "입구 방향"

msgid "Farm Echo in Dungeon"
msgstr "던전에서 에코 파밍"

msgid "Farm World Boss(May need to drop waypoint on Boss)"
msgstr "월드 보스 파밍 (보스에 웨이포인트 필요할 수 있음)"

msgid "Game Hotkey Config"
msgstr "게임 단축키 설정"

msgid "In Game Hotkey for Skills"
msgstr "인게임 스킬 단축키"

msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgid "Liberation Key"
msgstr "공명 해방 키 (기본 r)"

msgid "Auto Target"
msgstr "자동 타겟팅"

msgid "Turn off to enable auto combat only when manually target enemy using middle click"
msgstr "끄면 마우스 휠 클릭으로 수동 타겟팅 시에만 자동 전투"

msgid "Repeat Farm Count"
msgstr "반복 파밍 횟수"

msgid "Resonance Key"
msgstr "공명 스킬 키 (기본 e)"

msgid "Auto Combat"
msgstr "자동 전투"

msgid "Backward"
msgstr "뒤로"

msgid "Bell-Borne Geochelone"
msgstr "큰바위 거북"

msgid "Crownless"
msgstr "무관의 연무"

msgid "Jue"
msgstr "뿔"

msgid "Hecate"
msgstr "헤카테"

msgid "Sentry Construct"
msgstr "이형의 무사"

msgid "Dragon of Dirge"
msgstr "비탄의 고룡"

msgid "Nightmare: Feilian Beringal"
msgstr "악몽: 페리지트"

msgid "Nightmare: Impermanence Heron"
msgstr "악몽: 무상귀"

msgid "Nightmare: Thundering Mephis"
msgstr "악몽: 번개 프리즘"

msgid "Nightmare: Tempest Mephis"
msgstr "악몽: 바람 프리즘"

msgid "Nightmare: Inferno Rider"
msgstr "악몽: 인페르노 라이더"

msgid "Nightmare: Crownless"
msgstr "악몽: 무관의 연무"

msgid "Nightmare: Mourning Aix"
msgstr "악몽: 애곡하는 흑조"

msgid "Nightmare: Lampylumen Myriad"
msgstr "악몽: 빛나는 반딧불의 무리"

msgid "Enable auto combat in Abyss, Game World etc"
msgstr "월드, 심연, 무음구역 등에서 자동 전투 활성화"

msgid "Feilian Beringal"
msgstr "페리지트"

msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

msgid "Impermanence Heron"
msgstr "무상귀"

msgid "Inferno Rider"
msgstr "인페르노 라이더"

msgid "Lampylumen Myriad"
msgstr "빛나는 반딧불의 무리"

msgid "Mech Abomination"
msgstr "기계 융합체"

msgid "Mourning Aix"
msgstr "애곡하는 흑조"

msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

msgid "Skip Dialog during Quests"
msgstr "퀘스트 중 대화 스킵"

msgid "Tempest Mephis"
msgstr "바람 프리즘"

msgid "Thundering Mephis"
msgstr "번개 프리즘"

msgid "Combat Count"
msgstr "전투 횟수"

msgid "Echo Count"
msgstr "획득한 에코 수"

msgid "Log"
msgstr "로그"

msgid "Auto Pick"
msgstr "자동 줍기"

msgid "Auto Pick Flowers in Game World"
msgstr "월드에서 자동 아이템 줍기"

msgid "Pick Echo Config"
msgstr "에코 줍기 설정"

msgid "Turn on if your CPU is Powerful for more accuracy"
msgstr "CPU 성능이 좋으면 정확도 향상을 위해 켜세요"

msgid "Use OCR"
msgstr "OCR 사용"

msgid "Check Monthly Card"
msgstr "월정액 카드 확인"

msgid "Check for monthly card to avoid interruption of tasks"
msgstr "월정액 팝업으로 인한 작업 중단을 방지하기 위해 확인"

msgid "Monthly Card Config"
msgstr "월정액 카드 설정"

msgid "Monthly Card Time"
msgstr "월정액 시간"

msgid "Your computer's local time when the monthly card will popup, hour in (1-24)"
msgstr "월정액 팝업이 표시될 현지 시간 (1-24시)"

msgid "must be in game world and in teams, please check you game resolution is 16:9"
msgstr "게임 월드 내 팀 상태여야 합니다. 게임 해상도가 16:9인지 확인하세요"

msgid "Capture Frame Count"
msgstr "프레임 캡처 횟수"

msgid "Capture Frame Rate"
msgstr "프레임 캡처 속도"

msgid "Current Character"
msgstr "현재 캐릭터"

msgid "Diagnosis"
msgstr "문제 진단"

msgid "Diagnosis Problem, Performance Test, Run in Game World"
msgstr "문제 진단, 성능 테스트, 게임 월드에서 실행"

msgid "Echo Available"
msgstr "에코 사용 가능"

msgid "Echo in CD"
msgstr "에코 재사용 대기 중"

msgid "Game Resolution"
msgstr "게임 해상도"

msgid "Liberation Available"
msgstr "공명 해방 사용 가능"

msgid "Liberation in CD"
msgstr "공명 해방 재사용 대기 중"

msgid "Resonance Available"
msgstr "공명 스킬 사용 가능"

msgid "Resonance in CD"
msgstr "공명 스킬 재사용 대기 중"

msgid "False"
msgstr "아니요"

msgid "True"
msgstr "예"

msgid "Can't load game hotkey, please equip echos for all characters and use A-Z as hotkeys for skills, detected key:{}"
msgstr "게임 단축키를 불러올 수 없습니다. 모든 캐릭터에 에코를 장착하고 A-Z를 스킬 단축키로 사용하세요. 감지된 키: {}"

msgid "Tool Key"
msgstr "탐색 도구 단축키"

msgid "Echo per Hour"
msgstr "시간당 에코 수"

msgid "Can't auto combat, Please equip echos!"
msgstr "자동 전투 불가, 에코를 장착해주세요!"

msgid "Turn on to avoid interruption by monthly card when executing tasks"
msgstr "작업 실행 중 월정액 카드로 인한 중단을 방지하려면 켜세요"

msgid "Turn on to enable auto pick echo"
msgstr "자동 에코 줍기를 활성화하려면 켜세요"

msgid "can't find gray_book_boss, make sure f2 is the hotkey for book"
msgstr "보스 목록을 찾을 수 없습니다. F2가 도감 단축키인지 확인하세요"

msgid "Echo Pickup Method"
msgstr "에코 탐색 방법"

msgid "Run in Circle"
msgstr "원형으로 달리기"

msgid "Turn Around and Search"
msgstr "4방향 탐색"

msgid "Walk"
msgstr "후진 후 전진"

msgid "Yolo"
msgstr "Yolo 모델"

msgid "Death Count"
msgstr "사망 횟수"

msgid "Game Sound"
msgstr "게임 사운드"

msgid "Mute Game while in Background"
msgstr "백그라운드에서 게임 음소거"

msgid "Pick Up Black List"
msgstr "줍기 블랙리스트"

msgid "Pick Up White List"
msgstr "줍기 화이트리스트"

msgid "Auto Combat in Illusive Realm"
msgstr "환상 비경에서 자동 전투"

msgid "Auto Combat in Multiplayer Mode"
msgstr "멀티플레이 모드에서 자동 전투"

msgid "Enable auto combat in Multiplayer Mode"
msgstr "멀티플레이 모드에서 자동 전투 활성화"

msgid "Illusive Realm"
msgstr "환상 비경 (로그라이크)"

msgid "Fallacy of No Return"
msgstr "돌아오지 않는 오류"

msgid "Lorelei"
msgstr "로렐라이"

msgid "click f2 to open the book"
msgstr "F2를 눌러 도감을 여세요"

msgid "Check configs to keep, click start in game world, must be in a 16:9 screen ratio"
msgstr "유지할 설정을 확인하고, 게임 월드에서 시작을 클릭하세요. 16:9 화면 비율이어야 합니다"

msgid "Boss"
msgstr "보스"

msgid "Celestial Light"
msgstr "부유하는 별"

msgid "Discard Echo"
msgstr "에코 폐기"

msgid "Discarded"
msgstr "폐기됨"

msgid "Freezing Frost"
msgstr "차가운 서리"

msgid "Keep 1C ATK"
msgstr "1코스트 공격력 유지"

msgid "Keep 1C DEF"
msgstr "1코스트 방어력 유지"

msgid "Keep 1C HP"
msgstr "1코스트 HP 유지"

msgid "Keep 3C ATK"
msgstr "3코스트 공격력 유지"

msgid "Keep 3C Aero DMG"
msgstr "3코스트 에어로 피해 유지"

msgid "Keep 3C DEF"
msgstr "3코스트 방어력 유지"

msgid "Keep 3C Electro DMG"
msgstr "3코스트 전도 피해 유지"

msgid "Keep 3C Energy Regen"
msgstr "3코스트 공명 효율 유지"

msgid "Keep 3C Fusion DMG"
msgstr "3코스트 융합 피해 유지"

msgid "Keep 3C Glacio DMG"
msgstr "3코스트 냉각 피해 유지"

msgid "Keep 3C HP"
msgstr "3코스트 HP 유지"

msgid "Keep 3C Havoc DMG"
msgstr "3코스트 파멸 피해 유지"

msgid "Keep 3C Spectro DMG"
msgstr "3코스트 회절 피해 유지"

msgid "Keep 4C ATK"
msgstr "4코스트 공격력 유지"

msgid "Keep 4C Crit"
msgstr "4코스트 치명타 확률 유지"

msgid "Keep 4C Crit DMG"
msgstr "4코스트 치명타 피해 유지"

msgid "Keep 4C DEF"
msgstr "4코스트 방어력 유지"

msgid "Keep 4C HP"
msgstr "4코스트 HP 유지"

msgid "Keep 4C Healing"
msgstr "4코스트 치유 보너스 유지"

msgid "Lingering Tunes"
msgstr "울려퍼지는 선율"

msgid "Molten Rift"
msgstr "용암의 틈"

msgid "Moonlit Clouds"
msgstr "빛나는 구름"

msgid "Rejuvenating Glow"
msgstr "되살아나는 빛"

msgid "Sierra Gale"
msgstr "끝없는 바람"

msgid "Sun-sinking Eclipse"
msgstr "황혼의 서곡"

msgid "Void Thunder"
msgstr "천둥의 비"

msgid "Frosty Resolve"
msgstr "서리 같은 결의"

msgid "Eternal Radiance"
msgstr "영원한 광휘"

msgid "Midnight Veil"
msgstr "자정의 장막"

msgid "Empyrean Anthem"
msgstr "창공의 찬가"

msgid "Tidebreaking Courage"
msgstr "파도를 가르는 용기"

msgid "Prevent Wuthering Waves from moving the mouse"
msgstr "명조 게임이 마우스를 움직이는 것을 방지"

msgid "Turn on if you mouse jumps around"
msgstr "마우스가 튈 경우 켜세요"

msgid "Auto Echo Data Merge"
msgstr "자동 에코 데이터 합성"

msgid "Data Merge Completed!"
msgstr "데이터 합성 완료!"

msgid "Auto combat error: Make sure you're equipping echos and turn off effect that changes the game color, (Game Gammar/Nvidia AMD Game Filter), turn off Motion Blur in game video options"
msgstr "자동 전투 오류: 에코를 장착하고 게임 색상을 변경하는 효과(게임 감마/Nvidia AMD 게임 필터)를 끄고, 게임 비디오 옵션에서 모션 블러를 끄세요."

msgid "Auto combat error: Make sure to turn off effect that changes the game color, (Game Gammar/Nvidia AMD Game Filter/HDR)"
msgstr "자동 전투 오류: 게임 색상을 변경하는 효과(게임 감마/Nvidia AMD 게임 필터/HDR)를 끄세요."

msgid "Auto Login"
msgstr "자동 로그인"

msgid "Auto Login After Game Starts"
msgstr "게임 시작 후 자동 로그인"

msgid "Auto Start Game"
msgstr "자동 게임 시작"

msgid "Auto Start Game When App Starts"
msgstr "앱 시작 시 자동 게임 시작"

msgid "Auto Login Success"
msgstr "자동 로그인 성공"

msgid "Must choose at least 2 Boss to Farm"
msgstr "최소 2개 이상의 보스를 선택해야 합니다"

msgid "Can not auto combat because team can only have one healer at most"
msgstr "자동 전투 불가, 팀에 힐러는 최대 1명만 가능합니다"

msgid "Daily Task"
msgstr "일일 임무"

msgid "Dreamless"
msgstr "무망자"

msgid "Farms the selected Tacet Suppression, until no stamina. Must be able to teleport (F2)."
msgstr "선택한 무음 구역을 스태미나가 소진될 때까지 파밍합니다. 텔레포트(F2)가 가능해야 합니다."

msgid "Login, claim monthly card, farm echo, and claim daily reward"
msgstr "로그인, 월정액 수령, 에코 파밍, 일일 보상 수령"

msgid "Which to Farm"
msgstr "파밍 대상"

msgid "Tacet Suppression"
msgstr "무음 구역"

msgid "Task completed"
msgstr "임무 완료"

msgid "Which Tacet Suppression to Farm"
msgstr "파밍할 무음 구역 (F2 목록)"

msgid "back_up_stamina"
msgstr "예비 스태미나"

msgid "current_stamina"
msgstr "현재 스태미나"

msgid "used all stamina"
msgstr "스태미나 모두 소진"

msgid "The Tacet Suppression number in the F2 list."
msgstr "F2 목록에서 몇 번째 무음 구역인지."

msgid "Please start in game world and in team!"
msgstr "게임 월드 내 팀 상태에서 시작해주세요!"

msgid "Can't complete daily task, may need to increase stamina manually!"
msgstr "일일 임무를 완료할 수 없습니다. 수동으로 스태미나를 보충해야 할 수 있습니다!"

msgid "Auto Enhance Echo"
msgstr "자동 에코 강화"

msgid "Auto Enhance and Tune Echo after you add EXP Material"
msgstr "경험치 재료 추가 후 자동 강화 및 튜닝"

msgid "Auto Pick Echo After Combat"
msgstr "전투 후 자동 에코 줍기"

msgid "Farm Map with Star Path"
msgstr "별 경로로 맵 파밍"

msgid "Farm world map with a marked path of stars (diamond as the starting point), start in the map screen"
msgstr "별로 표시된 경로로 월드 맵을 파밍합니다 (다이아몬드가 시작점). 지도 화면에서 시작하세요."

msgid "Stars"
msgstr "별 표시"

msgid "Need be in the map screen and have a diamond as the starting point!"
msgstr "지도 화면에 있어야 하며 다이아몬드를 시작점으로 지정해야 합니다!"

msgid "Need be in the map screen and have a path of at least 3 stars!"
msgstr "지도 화면에 있어야 하며 최소 3개의 별로 경로를 지정해야 합니다!"

msgid "Click Start after Entering Dungeon or Teleporting to The Boss"
msgstr "던전 입장 또는 보스에게 텔레포트 후 시작 클릭"

msgid "Farm 4C Echo in Dungeon/World"
msgstr "던전/월드에서 4코스트 에코 파밍"

msgid "Combat Wait Time"
msgstr "전투 대기 시간 (초)"

msgid "Wait time before each combat(seconds), set 5 if farming Sentry Construct"
msgstr "각 전투 전 대기 시간(초), 이형의 무사 파밍 시 5로 설정"

msgid "Simulation Challenge"
msgstr "시뮬레이션 필드"

msgid "Farms the selected Simulation Challenge. Must be able to teleport (F2)."
msgstr "선택한 시뮬레이션 필드를 파밍합니다. 텔레포트(F2)가 가능해야 합니다."

msgid "Material Selection"
msgstr "재료 선택"

msgid "Resonator EXP / Weapon EXP / Shell Credit"
msgstr "공명자 경험치 / 무기 경험치 / 조개 코인"

msgid "Resonator EXP"
msgstr "공명자 경험치"

msgid "Weapon EXP"
msgstr "무기 경험치"

msgid "Shell Credit"
msgstr "조개 코인"

msgid "Forgery Challenge"
msgstr "위조 도전"

msgid "Farms the selected Forgery Challenge. Must be able to teleport (F2)."
msgstr "선택한 위조 도전을 파밍합니다. 텔레포트(F2)가 가능해야 합니다."

msgid "Which Forgery Challenge to Farm"
msgstr "파밍할 위조 도전 (F2 목록)"

msgid "The Forgery Challenge number in the F2 list."
msgstr "F2 목록에서 몇 번째 위조 도전인지."

msgid "not enough stamina"
msgstr "스태미나 부족"

msgid "Click skill failed, check if the keybinding is correct in ok-ww settings!"
msgstr "스킬 사용 실패, ok-ww 설정에서 키 바인딩이 올바른지 확인하세요!"

msgid "Change Time to Night"
msgstr "시간을 밤으로 변경"

msgid "Yes if Farming Lorelei"
msgstr "로렐라이 파밍 시 '예'"

msgid "Must be able to teleport (F2)"
msgstr "텔레포트(F2)가 가능해야 합니다"

msgid "Half-Auto Rougue"
msgstr "반자동 로그라이크 (주간)"

msgid "Enable half-auto combat in weekly rougue, language needs Chinese"
msgstr "주간 로그라이크에서 반자동 전투 활성화"

msgid "Auto Pick Echo Treasure"
msgstr "자동 에코 보상 획득"

msgid "If set to False, treasure will be claimed if stamina is sufficient"
msgstr "아니요'로 설정하면 스태미나가 충분할 때 보상을 수령합니다"

msgid "Half-Auto Rougue Task Finish"
msgstr "반자동 로그라이크 임무 완료"

msgid "Not in realm and cant find the entrance"
msgstr "영역 내에 없거나 입구를 찾을 수 없습니다"

msgid "Need mankind help"
msgstr "수동 조작 필요!"

msgid "current task"
msgstr "현재 임무"

msgid "in main"
msgstr "메인 진행 중"

msgid "wait main"
msgstr "메인 대기"

msgid "Stop When Treasure Found"
msgstr "에코 보상 발견 시 중지"

msgid "Don't restart in Realm"
msgstr "던전에서 재시작 안 함"

msgid "Yes if Farming Nightmare: Hecate"
msgstr "악몽: 헤카테 파밍 시 '예'"

msgid "Auto Farm all Nightmare Nest"
msgstr ""

msgid "Default"
msgstr ""

msgid "Fenrico"
msgstr ""

msgid "Lady of the Sea"
msgstr ""

msgid "Lioness of Glory"
msgstr ""

msgid "Nightmare Nest Task"
msgstr ""

msgid "Select boss profile (includes Combat Wait Time)"
msgstr ""

msgid "Wait time before each combat (seconds), overrides Boss profile if set"
msgstr ""
